Nome: Joao Pedro Norte de MatosCargos atribuidos: Front-endIssues criados:#179 Devera ser possivel visualizar o papel de cada membro ativo a partir da intensidade das suas contribuicoes por categoria. - Tempo despendido (em pommodoros):1 (Open)#156 Aprendizagem de Django - Tempo despendido (em pommodoros):5 (Closed)#77 Escolha de Requisito e instalacao do PyCharm. - Tempo despendido (em pommodoros):1 (Closed)#68 Aprender Git / GitLab - Tempo despendido (em pommodoros):5 (Closed)

Participacao em reunioes da equipa (presencial ou online):

52,9% (9 de 17 reunioes)Tempo dedicado (por semana):Semana 15.10: Nao registouSemana 22.10: Nao registouSemana 29.10: Nao RegistouSemana 5.11: Nao registouSemana 12.11: Nao registou